墮胎擺滿月酒有冇得諗？

想幫條奶共狗關sir個死鬼老豆老母擺大壽

發埋帖，fat fat

頭先有冇人煲衲？